拿玻里因防疫原因無法鬥祖記 或直接被判輸0-3！

據記者迪馬斯奧消息，拿玻里受防疫情況影響，無法前往作客拖連奴參加本輪與祖記的比賽。隨後祖記與意甲官方都宣佈，今場比賽將會如期進行。因此根據規則，拿玻里很有可能被直接判0-3負。

據悉拿玻里因為防疫原因前往作客拖連奴的行程受阻，但意大利媒體最新報導指出，拿玻里當地衛生部門並沒有禁止拿玻里的出行，只是建議他們隔離訓練，最終是否前往作客比賽由球會自己決定。

依據意甲聯盟規定，每支球隊單賽季有一次豁免權，就是一支球隊一週內至少10名球員新冠檢測呈陽性，那麼他們可以申請比賽延期進行。但目前拿玻里並不符合此項規定，隊內有史連斯基（Piotr Zielinski）和艾馬斯（Elif Elmas）兩名球隊新冠檢測呈陽性。

歐洲足協的規則中，如果一支球隊有13名球員（其中有1名門將），那麼就具備比賽條件，未出場比賽就被自動判0-3負。

又黑

拿玻里可自行決定是否作賽喎
黑乜？

阿朗無得刷入波

果三球計佢入

事但啦
最後都係祖記拎意甲

照踢囉，兩隊一齊攬炒

齊齊攬阿朗

意足協確定：今晚比賽必須進行，沒有任何規例規定這個情況要停舼。
球員和球証應該要在球場等候45分鐘，如果對手沒有出現，將被判3:0勝出。

香港時間10月5日2時45分（意大利當地時間4日20時45分），意甲第3輪原定祖雲達斯主場迎戰拿玻里。拿玻里沒有到達球場，祖記等待45分鐘後，將被判3比0勝出。

3分已袋

無人理個個抽雙紅

關人撚事咩意甲 我屌你老母

祖記正常表現

意假2.0

拿波里唔踢都係輸3球，雙紅輸5球

唔過兩頁。